今日西公司大合集

我公司 一落波
老闆即成篇即時新聞係gp到當報紙咁派

合咩集姐 又唔開名 你想團爐咋嘛

合集要開名架咩
個標題叫大爆西公司就話姐
唔識字咪撚入啦